買股票咁耐 你地overall賺定蝕？

個個都話買股票 投資
但點解我問親朋友都話股票輸多過賺
想統計一下

賺到笑
梗係蝕啦

玩左港股幾年
Overall蝕
玩左美股未夠兩星期
Overall賺緊

LAY 兩星期 輸到仆街

廿年左右,overall賺.

Oxy買左兩日
數緊錢

渣左年半,頭兩個月正數,之後一直都負數

打個和 港股賺 美股蝕

我都係港蝕美賺

不過港美加埋overall就蝕
港股個氹重未填到

美股 -緊4000

美股玩左一個月
蝕千幾鎂

十年
贏過又輸過
overall 贏幾十掛

琴日正式落場
-200 USD

琴日正式落場
-200 USD
仲未領略到好多巴打嘅SH心法

不放棄，繼續衝

[quote][quote]美股玩左一個月
蝕千幾鎂

港股笑話嚟 同大陸無分別
玩港股未玩牛熊渦輪贏小小 玩多幾次之後本金都無埋

-7000

玩多美股一兩年可能已經係overall蝕

賺緊

玩十年賺十幾萬咯，其實好On9，簁時間。

美股求期揾啲5MA穿20MA 買就得架啦

蝕到仆街
做淡慘過做雞

美股升足40年
咁都輸既可以去死

玩左3,4年,賺30萬左右

玩左半個月 實際買入完又賣埋出去既賺左10k港紙
但美股帳面上仲輸緊30k港紙...一堆科技股坐緊艇未放

兩年贏70%左右

5個月贏25%

破產了

暫時睇投票好似蝕多過賺

賺咗好多經驗

蝕緊
但一日未放都唔會輸

咩app?

賺，
港股賺多過美股。

都好多喇喎

％計就好少

輸到仆街

仲有通漲

一日未放都唔叫蝕

港股你唔買支資根本就好難贏我都係買美股算

算鳩數喇港股，宜家個market已經唔係以前個free market咁，流通性根本唔夠美股嚟，一傳媒都可以話操控股價，市場消息根本人人都知，操控窩，可能係班黑警幫阿伯唔撚識投資輸撚左幾百萬拉左幾個人就當係伸張正義喇

玩左半年多d 3倍左右
不過本金少 3000-4000鎂
所以可以唔計

咩apps?

其實長遠計 講十年甚至廿年以上overall好難會蝕

贏粒糖輸間廠

之前買港股賺少少
轉咗美股就醒神晒

因為贏錢既人係咩連登

5 年股齡，15 年炒細價股賺左一大筆，之後轉炒d 大隻野，17年開始玩美股長渣，買完之後一股未放到而家。
賺

支牛

賺咗幾萬美金，玩咗5年左右美股

利申：喺美國住，股票投資賺咗要交稅

俾隻中芯累撚死

美股輸左50%
我係垃圾

美股不跌傳說你咁都可以輸

你輸乜春

賺到想俾d人賺下

輸錢 賺經驗

個介面幾靚數據好正咁

利申：用緊FT勁垃圾個App

賺緊
港股好早走左 所以唔係蝕好多
美股一野反彈賺返哂返黎

你肯長渣就係

蝕到仆街
最叻高買低賣

盤前？

贏輸好個人,有咩好統計.
贏錢都唔會周街同人講.

點解美股都可以蝕

動物打靶都輸死

炒股根本係現代智商稅

玩2年港股overall賺5-6萬

應訪有排升
Keep住買多啲擺下

賣左港股嘅錢今日先到手
尋晚有得睇無得入
希望今晚唔好升咁多

Snowflake
見到300唔禁sell
諗住升多少少
又唔stop loss
明知會升少少就直插
以為自己好醒一定走得切
同賭錢無分別
結果輸到仆街

呢個故事教訓我唔好心存僥倖

2年
港女蝕 美女贏
Overall 無贏無輸咁

蝕
HSBC

3年輸2球半

暫時balance係3千蚊

玩牛熊賺緊幾皮